# Generals Bureatratics Killers
## Initialisation du projet
### Prérequis
* PHP 7.4 
* Composer
* Symfony CLI
* Api Platform

Lancez un "symfony check:requirements" pour connaitre les dépendances requises.

### Lancement de l'environnement locale

Tapez "Symfony serve -d"

